# Avaliação: Cartas Flexbox

Para começar, **faça o fork e o clone** dos arquivos iniciais [deste repositório](https://gitlab.com/kenzie-academy-brasil/se/fe/responsive-web-content/s_flexbox-cards).

A planilha de estilo cards.css inclusa está sem nenhuma propriedade flexbox necessária para criar o layout exibido abaixo:

![card-layout.png](https://i.snag.gy/bfi4Zp.jpg)

Ao examinar o cards.css, você irá encontrar comentários indicando quais propriedades flex estão faltando. Por favor, preencha essas propriedades até conseguir recriar o layout exibido acima.

Se você estiver tendo problemas ao tentar lembrar o comportamento das diversas propriedades flexbox, consulte os diagramas de [A Complete Guide to Flexbox](https://css-tricks.com/snippets/css/a-guide-to-flexbox/) (em inglês).

### Envio

Faça o push do código para o seu repositório GitLab e implemente-o via GitLab pages. No Canvas, por favor, envie a url de seu Gitlab Pages (ex: https://nomedeusuário.gitlab.io/flexbox-cards/) e, no GitLab, adicione o grupo `ka-br-correcoes` como membro do seu projeto com a permissão "Reporter".
